周星馳 功夫 片頭 斧頭幫 (這還有王法嗎?)

星爺真係鬼材，721元朗恐襲根本就係抄電影劇情。黑幫惡過警察，有黑幫互鬥嚇到所以商戶都關門，連警局都關門

最後叫差佬洗地